［有圖慎入］隻碗放左兩星期冇洗 生左啲蟲

頭先見到個碗 嚇到尿都標
聽返個朋友講 佢用個碗黎食麥皮
仲要用維他奶黎沖麥皮
食完之後佢用個碗黎刷牙兼”lur”泡
跟住就放左係到 直到頭先望到個碗

想問係咩蟲黎

蚊既幼蟲

蚊未變蚊既虫

積水

佛觀一缽水 八萬四千蟲

孑孓

哇屌你老尾咁撚多蟲痴撚線

點解會生到咁多蟲⋯⋯就算發一個月都唔會有野啦正常

嘩屌你老母